有冇人覺得Joseph Travolta 有少少癡線佬嘅氣質

可能純粹係因為樣衰嘅關係

Joseph

點解你會搵到個post

塊臉大到好似入面生腫瘤咁
條頸又粗到長頸鹿咁

我成日都唔識形容佢個樣

簡稱 樣衰

Joseph唔係Middle Name咩？

Btw呢個明明係Cage唔好以為我唔知
呢個先係Travolta

揸住煲茶~

喺維基搵完佢全名 之後cut錯咗

巴打咩年紀？

關年紀咩事？不嬲都係揸住煲茶喎

Vincent!

揸住煲茶

好多年冇聽過人咁叫佢

btw，新年快樂

人地後生個陣靚仔到不得了，樓主你唔識欣賞

有啲似

巴打入咗平行時空？不嬲都咁叫㗎喎
Happy new year

基佬

佢gay㗎咩

講下佢反串做女人果套Hairspray，呢套算係小弟近十年最好氣氛既musical，
果陣係屋睇vcd都睇得好high